垃圾藍屍廢老成日狗眼看人低

自己收1800蚊出黎’遊行’
就以為對家二百萬人都係收左錢
又外國勢力又盛

對家一有d著得性感少少既女仔就起勢係度影係度J
之後又話唔怪得咁多死廢青出黎遊行啦
原來係出黎溝女！

人地齋遊行，仲識讓路俾唔同既車輛
你又話人暴動，咩影響社會安定
自己打議員打到仆街，又拆人靈堂
係咪要頒個諾貝爾和平獎俾你地呀
最穩護到社會安定啦你地

你估全港所有人都同你地一擔擔呀？
好撚心你地啦
真係好嘔心